{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59841&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "야탑역 you & me"
    },
    "text": "グレンジャーとサンタフェは、ユーアンドミービルのエレベーターを利用して地下2階、地下3階に駐車できます。 駐車は無料で、超過した大型車はユーアンドミー建物の裏のポンナイト地下駐車場に駐車し、入室の際に駐車証を見せてください。 この場合は、貸室は5千ウォン、宿泊は6千ウォンを支援します。 24時間駐車料金は7千ウォンです。 またはハナ銀行の前にある共用駐車場に駐車し、場所の写真を撮影して入室時の写真を見せてください。 この場合にも貸室は5千ウォン、宿泊は6千ウォンを支援します。 24時間駐車料金は6千ウォンです。 ただし、アプリで一般ルームの貸室を予約したお客様の駐車料金はサポートされません。 計37台の駐車施設を保有しています。 地下鉄は水仁盆唐線野塔駅が近く、周辺には城南総合バスターミナル、CGV野塔、NCヤトップ店、ヤトップ店があります。 客室内部の施設としてはネットフリックスを個人IDを所持している場合に利用でき、全客室には空気清浄機、無風エアコン、75インチスマートテレビが設置されています。 また、マッサージチェア、マッサージベッド、鏡、カップルチェアのテーマルーム施設もご用意しております。 テーマルームは特価で購入した商品に含まれた客室タイプでランダムに割り当てられ、全客室にスタイリングヘアドライヤーとヘアアイロンが完備されています。 特定の客室にはエアドレッサーも完備されています。 ペットは入室できず、大人男性と女性3人以上は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "グレンジャーとサンタフェはどこに駐車できますか？",
            "answer": "ユーアンドミービルのエレベーターを利用して地下2階、地下3階に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "大型車の駐車場所はありますか？",
            "answer": "超過した大型車はユーアンドミー建物の裏のポンナイト地下駐車場に駐車し、入室の際に駐車証を見せてください。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "24時間駐車料金は7千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "別の駐車場を利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ハナ銀行の前にある共用駐車場に駐車し、入室時の写真を見せてください。"
        },
        {
            "question": "駐車料金のサポートはありますか？",
            "answer": "アプリで一般ルームの貸室を予約したお客様の駐車料金はサポートされません。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの駐車スペースがありますか？",
            "answer": "計37台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には城南総合バスターミナル、CGV野塔、NCヤトップ店、ヤトップ店があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何がありますか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックス、空気清浄機、無風エアコン、75インチスマートテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特別な客室施設はありますか？",
            "answer": "マッサージチェア、マッサージベッド、鏡、カップルチェアのテーマルーム施設があります。"
        },
        {
            "question": "テーマルームでは何が提供されますか？",
            "answer": "テーマルームは特価で購入した商品に含まれた客室タイプでランダムに割り当てられ、全客室にスタイリングヘアドライヤーとヘアアイロンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "大人男性と女性3人以上は入室できますか？",
            "answer": "大人男性と女性3人以上は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 484
    }
}